16萬人撐警 咁即係仲有700萬唔撐警

700萬人唔撐警算主流民意未？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

佢地話撐警 要用返警方數字先岩